有無人睇開泰國BL劇(202) Jennie

奶巾墮扁Nee！

歡迎大家有興趣睇泰國BL，一睇BL一去無回頭，溝仔咪？

劇透請各位P’預先提及劇名並四重加密。請用不推文
但直播討論期間唔使加密，敬請留意

有關登製港字字幕組
自從2gether開始，陸陸續續有好多narak嘅幫手加入做字嘅行列，
有連登巴絲，有人ig搵我地，慢慢build up咗字幕組！
由今日開始，字幕組一律簡稱（連）登（港字）製（作）bbs，
講起字幕，我地就唔細分港字同公海啦！
登製除咗係簡稱，仲攞個泰文諧音ตั้งใจ，
意思係用心，希望大家都感受到我哋嘅愛
大家想同登製bbs傾計就㩒site主頁條lin啦

為咗應對YouTube字幕收檔，我哋整咗以下嘅新網站

網站收錄晒全部做過做緊嘅字幕作品
一click睇晒～更重要嘅係，身為觀眾嘅你哋唔使再down extension！
只要㩒入個網站，跟返啲instructions就可以睇到港字啦！
手機都用到㗎～
有意加入我地可以去呢度：

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
instagram：kongjiproduction
twitter: kongji_hk

新人入坑必讀 本Post常見術語/日經問題表

火辣熱播中

1) Manner of Death 逢星期一晚播放

2) TharnType 2 逢星期六00:45唔加密劇透討論

3) Tonhon Chonlatee 逢星期五晚10:30直播討論

4) Oxygen 逢星期六晚播放

5) Friend Zone 2 逢星期五晚播放 推Singto BL線

6) SaifahZon Story 逢星期四晚播放

2020/2021 Upcoming

1) I told sunset about you Part 2 21年3月11號首播

2) A Tale of Thousand Stars 千星傳說 21年初首播

3) Between Us 21年首播

4) Love Mechanics 21年首播

5) Lovely Writer 21年首播

(劇透) BKPP大結局後續討論(2)

【劇透】泰劇The Gifted Graduation直播討論(6)

泰國BL劇入門推介
@P’有猿毛糞(OffGun連登首席瘋狂babii)

有好多睇完2gether 既新人成日問推介
強烈推各位nong睇
Theory of Love
Theory of Love同 2gether係同一個作者寫
2gether用Scrubb 貫穿成個故事
TOL係用經典愛情電影 好多位係向呢啲電影致敬
而且畫面靚 劇情好 主角演技超好(真係影帝級)
故事好有心思 睇完會好感動

劇組仲癲到每集整一張海報向原作致敬

睇劇 最緊要係咩？係糖啊！
OffGun is real

佢地啲糖多到夠你日日食足幾個月都唔會厭架！
歡迎大家加入OffGun 既坑
齊齊做Babii

泰國BL劇必睇推介

泰國非BL劇必睇推介
(The Gifted / Nadao劇集)

仲有更多等住大家發掘～

可以係邊睇正版?
Youtube官網大把
台灣/泰國 LINE TV
Netflix

巴絲自家製作品 (有自製短片 / whatsapp sticker)

泰文入門教學

關於GMMTV

@P’91x93 / P’tul_pakorn
見開始好多新朋友加入，遲早個個都由追一個/一對變成追成間GMMTV
大部分劇都係gmmtv youtube搵到
呢個係最新介紹佢旗下既artists

三大加BW統稱為四大。

91Line - 91 Sexy Cool Kids
TAY - OFF - ARM (其實應該包埋Alice)

Arm喺gmmtv被稱為完美男人，唱得跳得，同埋係4大Global FM既stylist，想知多d佢既野就睇Arm Share啦

91 Sexy Cool Kids既節目叫Friend Drive（Friend Club)佢地會請唔同嘉賓去玩
大家可以見識下Tay呢個黑仔王，同埋佢地不斷玩食字泰國笑話

(港字綜藝宣傳易：節目有offgun_dshk同港字字幕組提供港字字幕，非常推薦大家去睇！）

00Line : Drake, Chimon, Ohm, Nanon (3N), Frank
右二First唔係00line，屬於Milk Powder Gang

Milk Powder Gang : First, Khaotung, Mix, Win

(右二嘅Earth係Mix老公)
四個都似食緊奶粉嘅bb咁narak，被fans稱為Mike Powder Gang(奶粉驚驚)，係佢哋已經認證嘅peer group

新三大

EarthMix - 千星傳說
PoddKhaotung - TonhonChonlatee
MarcPawin - My Gear and Your Gown
呢3對cp係有潛質被gmm力捧上位，佢哋嘅劇集已經陸續出街，追完四大嘅P’可以考慮埋入坑

想認識更多gmm既人，可以去睇School Rangers同The Grandsons，但係大部分都無字幕

GMM家族關係圖

cr: P’太好東西無力佔有 (另外感謝P’山區愛巢製作ver1)

關於港字組

奶巾墮扁Nee！呢度係我哋有嘅各大平台介紹

1) 登製港字字幕組網站

個site大致上係一個目錄嚟，集合晒而家登製bbs做緊嘅劇集同綜藝projects～ Click入啲links就直接睇到我哋嘅作品喇！

2) 2gether fanart platform

開咗fan fiction、stickers、fanart同埋fan made video嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email去lihkg.kongjisubtitles@gmail.com入嚟同我地討論！來稿通常會喺週末處理，如果超過一星期未見更新而又無收到email回覆可以覆多次個email！多謝大家耐心等候。

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
不論內容是否含有攝伯b成人情節，大家都可以搵一個平台（例如：archiveofourown / Instagram）發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地。

B) Fan made video
我哋建議你upload去YouTube，然後send條link畀我哋。

C) Sticker
我哋建議你提供一張preview圖（5格 x 3行）同埋可以download sticker嘅link畀我地。

D) 原創 / 改編曲
我哋建議你upload去YouTube / Instagram / Twitter 等等嘅平台，然後send條link畀我哋。來稿請講明曲詞編唱等等嘅credit，有詞嘅歌請連埋歌詞畀我哋。

如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

3) 我哋YouTube channel有破1500訂閱喇！

channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

4) 我哋instagram @kongjiproduction 會有最update嘅港字字幕/sticker/各項更新！

5) Twitter @kongji_hk 就會有多啲99哋嘅retweet～

多謝大家支持同幫忙
如果想搵我地傾計問問題可以去ig／email！
2gether 投稿請用email！

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
IG / kongjiproduction
Twitter/ kongji_hk

自學緊泰文三年個月，有冇巴絲交流吓？

留定名 近期煲club friday系列小故事

自學三年 係咪已經可以對答自如

去煲club friday咁癲

聽泰文歌多啲

我幾個月先一次

我覆架我覆架

依家係乾燥期

你個名

有d野唔好勉強

【BW接龍update】

hello，今棒係我寫 就算想做喜劇都係擺脫唔到啲苦情味
上回講到BW喺節目度大跳性感tango，今次我哋就回歸骨感嘅現實，時間一跳就去到F4 5年後，之後先返去而家。BW之間嘅感情越嚟越明朗時，身邊嘅暗湧又會何去何從呢？
屌完全唔知自己講緊乜跪求大家去睇

我毒撚

終於輪到P豬扒 呢章由觀音兵睇返娘娘同大將軍，當中嘅辛酸真係但bw係天生一對

係呀 咁啱有套有個男嘅 有DD似查個毛 攪到我出咗戲 正面無咁似

MIX重過EARTH都唔叫肥?

唔係象腿點咩得起球球

我諗6X都應該有啦
同埋佢咁大隻
肥MIX冇咩肌肉都咁重仲唔係肥
我岩岩諗到個好名
MIX好似重過EARTH

174係岩岩好

乳臭未乾

第三張幾靚

童顏巨_

雕兄

有線新聞部大地震整合

1/
2/
3/
4/
5/
6/
7/
8/
9/
10/
11/

方仲賢被捕tweet整合

記者
1.
2.
3.
4.

報社
1.
2.

組織
1.
2.
3.

幫push

謙謙

究竟邊個先係win仔

左2 同右1係唔係edit copy and paste?

副超好似p出來

如眼睛

[member][member]

新post
有無人睇開泰國BL劇(203) 支mm2021新劇發佈

黃之鋒(Joshua Wong)，周庭(Agnes Chow)，林朗彥(Ivan Lam)被捕tweet整合

1. IPAC
2. 英國外相藍韜文
3. 裴倫德
4. 黃之鋒
5. 周庭

英國上議院議員
1.

英國下議院議員
1.

澳洲議會議員
1.

歐洲議會議員
1.

3. 羅冠聰
2. 敖卓軒

組織
1.

報社
1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.
11.
12.
13.

兄弟姐妹做任務呀

琴日仲有有線都出咗事

下
咁高一定唔係老母啦

new係咪比人落左降頭

你係咪用裸照威脅佢

邊隻
bk/win/mean

[member]好多都係PP好朋友嚟
唔知啲朋友有冇嘢爆呢

明明就係全部都係

Mean果隻on9無返咁上下靚仔真係搞唔掂
青山走犯

直頭係會比人歧視

屌

雖然MEAN係肥
但頸以上部份都OK
所以做出來都叫幾搞笑同鳩

BTW
BK定MEAN鳩D

不相伯仲BK仲細
有大把機會超英趕美

皮拉维·塔奇沙鹏（Mean），1998年3月5日出生
普提蓬·阿萨拉塔纳功 [1] （Billkin），1999年10月8日出生
超唔到
肥MEAN都係多個馬鼻

ON9三子
MEAN>BILKIN>WIN

BK FOR SURE,

MEAN 做呢啲好唔吸引 BK好吸引

其實Win仔係narak
真係未去到kai同鳩

好bfable

其實台灣都好鳩

每日關注球球脊椎健康

唔知佢識唔識用八達通